請問 學生資助 大家會用咩做修讀課程證明?

本人是tsfs舊生 學資處要求要有顯示所修讀文件嘅證明 咁除咗入學通知書仲可以用咩嚟做證明? 大家會拎咩嚟做課程證明? 應該向教務處申請索取咩文件?

同埋舊生申請係咪所有文件都要再交過 當新申請咁?

利申垃圾poly狗 e admission login唔到 (其實係咪過咗一定期限就login唔到?) print唔到嗰份錄取書…

e students 冇account？

thanks, 請問閣下嘅意思是print eStudent (My Profile > Study Information > Enrolment Information) 就得? 閣下試過?

學費單有無

冇錯 呢版就得
4年都係交呢頁做證明

但畢左業一排就會del ac

樓主似係再讀番書

感謝各位解答

我直接print學生證